{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017433?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 채움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 チェックイン、チェックアウト時間は次のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺の施設をご利用の際、破損や紛失が発生した場合、お客様が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典の個別バーベキューとバーベキュー炭+グリルの利用料金は20,000ウォンです。 一軒家ペンションで幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが提供され、プールは7月1日から8月31日までオープンし、プレハブプールは子供たちに人気があります。 駐車場もあり、カクテル バーで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウト時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン、チェックアウト時間は次のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺の施設をご利用の際、破損や紛失が発生した場合、お客様が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金について教えてください。",
            "answer": "予約特典の個別バーベキューとバーベキュー炭+グリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に宿泊する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションで幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供される設備について教えてください。",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、プールは7月1日から8月31日までオープンし、プレハブプールは子供たちに人気があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーで楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、カクテルバーで楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 640
    }
}